CS:GO(28)👏🏿👏🏿👏🏿

唔知要講what🤕

屌你
老
母

lm

Lol

搶吾刀☹️

到底做乜鳩...

有bot的

Vp今次playoff都入唔到到底係勁隊定廢隊

唔想講

allu

你開返啦 唔玩了

how bout da OG my nigga

ME

咁小錢 輸一場都多過獎金了

no need dream la him,,

Say jor ez ast

Lun jai giveaway to me

首歌幾正

Sosad

係咪真嫁...

back school,,

樓豬正on9

agger

好靜...

mememe

夜闌人靜
思考人生先

已經冇睇同冇乜點打

ha

hi

煙鏟都唔撚起身嘅
我訓個教先

Faze

faze輸咗都係人。。。

high price buy m9 !!!

點high法

發夢去左叫雞 好彩係發夢姐

若要生活好

steam analyst x 0.9

sapphire?

佢訓撚死左

玩具都開係波台=.=

請尊重lol=.=

買r聯電叻帶隊熱血反勝晉級

have metjm?

貢唔俾面禾地lol選手嫁

同埋49000鏟雪失敗畀雪埋

Hi 應該西

Chun jai

好吸引

豬左

ResidentSleeper

想咁買

google play隻基地防禦戰幾好玩

幾有童真

25仔

推

Me no ar

新手一問fanobet withdraw係要upload id card?
唔好意思

搵alan walker比

我成日出街都見到有人著

想買件faze出街著

faze hoodie幾靚
有沒手足開團

呢條友之前都比steel踢爆用wallhack

Ghosting + hack

好ghost唔ghost ghost 兩個痴線

Na仙真係粥

let me show them how hk sense is...

開個叫marke既ac去ghost不如直播ghosting la。。。。。

pro ghosting player..

tmr eat or not

估撚到

for honor > csgo confirmed

聽日邊個食飯 食咩 幾點

人眼真係淨係睇到30FPS...係PS4玩FOR HONOR完全唔覺疾

仲要用144MOON玩

I want to see u all bastard's face

遲下開會大撚把時間食

我 sv curry island anymore

FARMER BOY SV

聽到都知係一間上市公司

給我一個吻

Respect

#respect

朗豪麥當勞

聽晚6半 朗豪酒店 自助餐

聽晚6點半西貢碼頭
有錢人船P

++

朗豪酒店好似幾伏

小學謝師宴去
唔會再去

小學都有謝師宴

起身屌閪喇

手足幾耐冇出街 buffet仲有4 500價位係掂

中學冇
變左去ball

eat what 7

我應該4月尾會返黎一次

又有得幫屙總挽鞋

say real eat d good quality bino

記得果陣成班同學係度玩食物

不要玩食物

香港玩食物點影響非洲飢民 有冇人解釋到

周興哲good

駁吾島

好明顯係啲慈善機構想呃鳩啲傻仔捐錢啦

上次係火車站俾個印尼女人捉住我傾左成半個鐘逼我捐錢俾非洲兒童, 我咪慢慢同佢解釋

仆你個街晒曬我啲時間

我問佢捐左係咪會俾多D condom啲黑鬼用, 佢冇撚聲出

梳囉

帶左部MSI返學

-----------------

再拎埋後備MOUSE G900
岩岩先發現
果陣用手提打機
同800x600 black bar打機...

[url]
[/url]
我AIMBOT?
WTF?

stfu hacker

屌你老母岩岩先用到電腦
玩DM用AWP就BAN ON99

哈哈哈哈哈哈

外掛狗

mixbot anti cheat

mixbot : justice

+84.19

原來台灣仔打機有用腦

最近用左一兩日寫左個類似faceit個d既防外掛,冇咩點試就放左上dm ser用,所以應該有少少bug ..

不過唔緊要,ban咗再解..

its time to test my private hax on mixbot server...

bam > bug > unban

收咗幾多錢解封

2017 sin have anti setviewangle?

too simple sometimes naive

佢跳乜撚野, silver我就信

poheart pls fix dm ser

moon ching

kennel sir

want learn thing
talk more

talk more = make jor = mo use.
but u can try try

risk man intern

diu or no diu!!!!!

yau mo ching want sing linkin park tgt

I REMEMBER BLACK SKY

THE LIGHTNING ALL AROUND ME

me

u r not my ching

一定叫我死撚開

mo gum rude

but u r not my ching

now 1 day read 2 books

get on 吳克儉 level nigga

大firm定細firm牙= =

small sin need ask la on9,,,,,,,,,,,,,,,,,,

btw me 9up only,,

yo nnigga

有server

mud 7

我玩左成年幾csgo 到e+都未知佢係點樣計rank分?
以我e+戰況黎計
我e+ n3
16-14(我得mvp 4個 77分計分板)
15-15( 2個mvp 56分計分板)
15-15(5個mvp 79分)
15-15(4mvp 50分)
2-16(1個mvp 輸到8比1就走左 18分)
16-12(4mvp. 42分)
6-16(2mvp 47分)
全部都係單排 對手既牌位都係+-1個牌(總和)
我想知點計 方便日後自己黎計

幫推

stats

唔重要
開外掛就會升

csgo rank is a random walk

otherwise me wont be GE la on9

im breaking my habit tonight!!!!!!!!!!!!!

I don't want to be the one
The battles always choose
'Cause inside I realize
That I'm the one confused!!!!!!!!!

listen to linking park

feel like im 13 again!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁係計mvp同勝敗回合計定分
係網上有兩個講法既

無人知

tonight mo adam ng

CS 名稱：BOT-kk1514

自從好似之前改左制度 就好似有跌冇升咁

潰不成軍了

講真，下下望住個分做人冇意思，玩得開心就得
呢到有個巴打5e 400分一樣玩得好開心

on9 me never cheat
how try

就快800分了

#respect
#毅行者

今日嬴左成年既分了 準備輸返落去

喼都有燈了

1001

say real 幾冇安全感，睇條片有種唔舒服既感覺
硬係覺得個人就緊個喼既速度

sty問我個steam icon 係咪我....

想讚你姐

......

See 10 times laugh 11 times

人地係叫styhk not sty
＃respect

stycn

s = my old names but ppl laugh 9 me so no use now

tyh = obviously my real name

k = kreedz

stop laugh 9 me ok?

my heart is really ez to break

Good Night bitches

hK not = HK

onlun9...

有冇人有wechat

id: shandarto 睇下有咩料

起到底就最好

IT狗講下SaaS 點用係AI上ok?

同IaaS有乜分別

SaaS ＝ cloud software e.g. Google Docs
IaaS = a cloud server e.g. AWS

SaaS x AI = AI 想做d 特別野 要係用其他software 幫手做, 咁佢就直接call 人地個service, 唔會自己寫

利申 9up

because...

dim see rzyen

before wear jordan sandal give ppl ask is ng is taobao

need wait d new software and games support sin can 發揮佢既馬力

d games & software ng support many many core and threads = mo use

buy jor watch, u ask me answer

said real

who

原來工具人拎MVP
D唔識睇CS既傻鳩係咪潛撚哂水

2017最新MK仔「十大特徵」！入黎睇下你中咗幾多樣？

工具人rating最高咪俾佢
Say real Dupreeh final bo5好神

係啊 我仲讀緊書
屋企人早排送左隻黑十
不過我仲係日日戴隻舊精工

so what

我都有部macbook pro
仲要係最新款

睇黎我都唔係好毒姐

張枱幾靚

加入我團隊 助你2月內買錶買車買樓 !

u mk dou pk

risk man need SAS

yau need learn toxic thing

Dim join? Facebook login ok?

iem? y him

Yes
Highest rating i think

ho lun on9

take train go home

my male fd point at a sec school girl say

"wa so smelly she M come"

me "55"

"real wor"

me "55"

"she m come"

"me forgot take water bottle, u go home first 88"

next time will protect that girl

U stop her m come?

組團返大陸紋身

紋鯉魚，龍

ok

i think that girl 16yo

mo lala give my hi bye fd laugh

ci sin ==

she must sad ,,,

sorry little girl

_ _ _ 分享了 1 個連結。

東區酒廊(CD.Ver) - 周國賢

any ching use HUAWEI phone

big data

推薦帖子
讚好專頁

訊匯金融集團-匯凱金銀投資有限公司新增了 5 張相片。
贊助 ·
經營超過20年的金融公司，信心保證
資源充足，出糧準時，甲級中環寫字樓工作！
高佣金誠招有經驗人士開新team!
有房有大量位置！
💰夢想是美好，現實是殘酷💰
有心想搵錢先好睇3個月時間去衝嘗試下適唔適合自己！
30歲前應該博一博,唔好再日日如是 無所事事 短時間可以助你搵到第一桶金一百萬
以下的是我對金融行業的一些看法，純粹個人意見，絕無吹花成份
許多人都說 做金融不好很辛苦 是的你說的對
精神壓力是很大 可是請你想一下
你有錢嗎?你是富二代嗎?你甘心三十蚊一小時做到死仲要俾上司罵嗎?
坐係辦公室輕輕鬆鬆月入十幾萬唔好??
學了這些金融知識對我未來發展很有幫助 想入行就現在吧
說真的這行流失率好高 理由呢?壓力大 搵唔到客
搵唔到客 以我做左兩年幾經驗所得 主要三大
１。無心做 心態問題 日日返工 傾計吹水，無目標！
２。用錯方法 跟左錯上司 個上司連自己見客／搵客都唔識 點教你
３。根本你唔適合
講真但我眼看最懶最笨的也做到 為何你地唔得?
我適合做金融？絕對唔係
我鐘意做金融？絕對唔係
點解要繼續做？因為生活迫人
我目標好簡單！我想改善生活，給爸爸媽媽吃好的住好的
如果你打算用２個月時間去嘗試適唔適合做，歡迎你搵我
我可以肯定講 只要你有心做 跟我方法 我１００％保證你搵錢多過你打工，萬一再者２個月時間真係 搵唔到客 你損失既只係你２個月時間（係呢段時間你搵唔到客 我都會出津貼俾你！）你之後大可再出去搵過工
同埋再強調 絕唔係ｄ老鼠倉公司
你會係我地公司入職！係公司職員
考牌方面公司己經領有AA國際金牌 你係我公司員工就可以做
１００％保證你都唔需要交學費去學 都唔駛自己開倉玩
招聘 : 投資顧問 / 金融女秘書
職務 : 發展客戶,協助投資
時間 : 12:00AM~8:00PM(逢星期六/日/公眾假期休息)
公司 : 匯凱金銀投資有限公司
地點 : 香港中遠大廈38樓
工資 : 佣金+津貼(面議)
支付途徑 : 支票
入職要求 :
*中三或以上程度
*誠懇有禮/勤奮守時/獨立工作能力
*歡迎新移民或應屆畢業生
*經驗不拘(有在職培訓)
初入行者可達 : 2萬~5萬 或以上
表現良好可達 : 5萬~30萬 或以上
無須經驗 無須Cold Call 無須Road Show
有意請電/whatsapp: 62001707 黎生
我一定會比任何一個人 無私咁教晒你我所識既野！

why 推薦this to me,,,,

Riot戰勝外掛公司，法院判賠1000萬美元

LOL> CSGO

點解唔包容下

每一個作家的愛情故事，都是用讀者的回憶煉成。

每一首情歌，背後都有千萬個故事。

要做middle了

on9

！？

你又all in?

扮絲打叫春先

CSGO 都好多外掛團隊

VALVE 一直包容 ...

[LoL]應該算係高端 有咩疑問盡量答

玩玩具玩得勁

行幾間都係得LS300無70

水貨都照殺

扮唔識再屌佢

介紹老母比我識ok?
好鍾意既type

你老母拖住隻狗出街

幫隻狗打疫苗

好波

成日單單打打

Sor牙

最鐘意食肥婆

拎個杯入去拎個樽出黎

希望阿撚食晒d肥婆佢

m記d 巧克力飲料 都係一個杯加個蓋

又串

等佢死入127收息

kiu fung出街

Kennel

cma

訓街走到呢到好勁

型

護士大唔大波

之前去私家個啲

好撚正

法國果啲正到pk

淨係試過男護士

巴士模型公司涉在社交網站facebook舉辦10次抽獎活動，得獎者可獲巴士模型。警方指公司東主違反《賭博條例》，控以組織非法獎券活動罪，案件今在西九龍法院提訊。

有冇人放匙

想仆野

點解JW有女我冇

留意到今日少左人9UP
D 9UPPER出晒去食飯

島清coming?

LUL

haHAA

Haha

開箱？

$13

nice prat

13蚊我都想收

屌你老味拜財神

PRAC ROOM但係全部KZ SURF

剪片果個就失業

賣STY相 1條KEY

屌你老母閪

STY

你畀返1條KEY我就差唔多

玩左5年 仲未升高過ak2 你問我答

有用同冇用外掛囉...

國動一開台真係冇其他人敢開....有冇咁紅

匡智會lineup
Bitwow bbd heib blad -1

台仔鍾意睇..

禾都中2睇

HEIB係電競選手 俾D RESPECT

u

U

又搞小圈子

咁高fps有咩用 狗視力有咁好咩

爆A 2人組

點解你會拎我同D垃圾比, 你個腦裝屎?

垃圾canada player, NA CS

mary 既鋼鐵B加埋我地爆A 2人組有冇可能輕取tyloo

我地組隊既話
而家中國第一就唔會再係TYLOO

國動一熄台...GODJJ就開台...兄弟同心真係300公斤...

who???

wa

@V@

死亡遊戲CSGO

由今日開始chok abc口陰

hey guys what's up

So ging

VAC

琴日冇睇stream markE比人捉到ghosting

有我一半功力 唔錯

最後嗰條友... nice troll

食草？

ging...

賣蝴蝶刀900HKD
有意add steam

你地個個都買steam啲匙？咁貴

點會

但有咩途徑

新手求教

搵依到d人 / Reddit

有幾套ok

葵果套女僕幾好睇

點解係咁睇小倉唯...

小倉唯鏡頭前好撚做作
又係雞黎

隻G Pro keyboard 有冇人想買
可以同我夾運費

香港官網竟然都有...

香港G Pro mouse 賣＄549...

依加先有...
已經用左半年...

亞洲一直都冇G Pro mouse 係咪就係想等埋呢隻keyboard 出先搞event..

隻g pro kb
uk賣129.99gbp
比起香港貴到嘔

呀妓光榮出局

我睇到3-1就諗住應該完就冇再睇

出面班妓笑撚人

仲以為自己眼花

推到山狗黎獌

你笑乜撚 聽晚就到你柒

home coming

hi ching

(多圖)俾你做何鴻燊個女但生成咁樣

有冇人屌

人地唔畀我屌

屌你mm場成堆人抄Niko打法

收1百條Gamma key

niko打法姐係點

又肉包子打狗

不要問

6k收唔收到bayonet sapphire

Bayonet Damascus 世界第一

opskins/reddit 幫到你

Deagle

Deagle Everywhere

早兩個月就收到
宜家不了

而家唔買遲d仲更加買唔到

好似樓價咁

C9換左人？

😂

兩兄弟守B巧渣

Hen1連pro league 都上身

大家有冇發現自從simple9返左香港個天都黑左

可以控制天氣的人

弱智黎講styhk真係同bbd同級
既生瑜何生亮

放 Butterfly Knife Vanilla 同埋 Bayonet Doppler Phase 4 藍色
有意add steam

邊夠你條傻鳩高級 唔係點做領隊？

Soda

John mayer diu da ed on guitar

i'm fking back boyz

come out eat rice

Real ging.
All kind of guitar playing.
John mayer better musician
Ed better singer.
Me put it this way

u guys last night no eat???

eat jor la
nx week eat again

[ 嫲嫲的茶葉 ]
我喝茶的習慣，是嫲嫲養成的。
嫲嫲是褔建人，特別喜歡武夷岩茶，小時候她總是告訴我，武夷岩茶最清香最甘醇，是紅茶中的極品。
她對茶葉的保養也很講究，她說武夷岩茶的茶葉，只能夠在香港的冬天存放幾個月，當天氣回暖變濕時，茶葉沖出來的茶，很易變酸，而武夷岩茶的茶葉也特別吸味，就算用完全密封的器皿裝著，嫲嫲也不捨得把茶葉放入雪櫃，以免吸入雪櫃內的異味。
我十七歲那年，差不多三月這種回南天的時候，嫲嫲過身了，而我家中也有些要事，我爸跟我直到五月，才有空走上她的家收拾她的衣物。
還記得那天在廚房內，我發現了有一樽用保溫杯裝著的茶葉，那時候，我不認得那是武夷岩茶的茶葉，於是隨便取了一小撮茶葉，用熱水沖了杯茶，呷了一口，我頓時哭了出來，因為那茶香很低沉，甚至帶點難喝的酸澀味，我知道，那一定是嫲嫲最愛的武夷岩茶，那是過了期的武夷岩茶。
武夷岩茶，只頂到一個冬季，原來不是假的。
嫲嫲走了，但是我爸每年還是會買入很多包的武夷岩茶葉，但有時大意，有時事忙，一整個冬季，我們未必每年都記得把武夷岩茶全部喝掉。今天早上，我醒起了武夷岩茶這回事，吩咐爸爸記得這一兩星期每天都要喝武夷岩茶，以免浪費了這些好茶。
爸爸摸著有點濕潤的牆身，望著我道：「春天總是不知不覺地到來，這種回南天提醒了我，原來已經三月了。每年三月，就會想起嫲嫲，就會想起茶葉，對吧？ 我也是呢。」
我說：「不是，是因為阿仙奴在歐聯又十六強出局了。」
阿仙奴，只頂到一個冬季，也不是假的。

向西損害妓既玻璃心可恥

Cs除左掉野之外新手都睇唔明教學架啦

想知

留名學野

學成點

槍game 殺哂D人咪嬴囉...教咩學姐...

裝到bomb
Retake對槍輸晒

Device:

Got the diagnosis hiatus hernia which can be fixed through surgery, but has some side effects. Still considering my options. Will play later

學下MARY 整係裝BOMB

Mary刀雙槍拉

肥堡日日打fpl撚到場場戰神
比賽咪又係含撚

屌你潛咁耐水

fxi

...

學野都要比人話

最佳新演員

跟你學野就真 #HKESUP

《童話法庭》讓你重新思考童話故事的不同立場與觀點

點算...
近排搵唔到果種感覺...
依加打csgo硬係好似差咁d野...
但係又唔知係咩...

係愛呀

哈利

句野有聲同畫面...

永續雲爺爺

覺得邊個教都冇分別...D人都唔想嬴

我個畫面係出左simple係度講呢句...
前排佢成日講

好似係海格同哈利講

法國科學家有樣睇

個page邀我like佢
like左先知原來阿狗page黎

上堂見到隔離個nigga拎住3部電話...
一部iphone一部推機一部3310

之後電腦又兩部...
mac book同lenovo...

屌得好

有冇辦法幫我拎到件反社會俱樂部..貴d都ok

岩岩打J既時候彈左國際婦女節既AD出黎

VoHiYo

wt size...

呢到邊個人信有鬼

你返到屋企再講

咖哩狗係咪匿左入廁所打J

D毒撚捕住..入得快到

頭先睇到個陰陽眼po...同中醫po 一模一樣...
乜都係你證明唔到唔存在=存在...

陰陽眼反而我唔係好信

dllm rex 5 reply me.......

然後話你果d通常先係宜家最迷佢果班人

😱

me too
仲有首lego house

believe in myself 仲正

😊

等我出手

最慘既係 佢地冇眼淚

I don't request paid

save myself同唔識串girl

做乜咁話自己

寫個BOT搶1001

冇大志

你同我講冇用架喎
down 都未down 過呢d 小朋友game

幾句寫完
陣間寫

管理員：
我

if #1000 appear
do reply

show 係＃1000 姐
實際個value 都仲係1000

毒撚係咁架啦

🔫🔫🔫🔫🔫🔫🔫

組媽:咖哩狗

去澳洲 英國定瑞典好

如何成為板主或副版主？
申請板主：只要您符合板主申請資格，請您到欲申請的該板上方按"申請板主"，填妥相關資料就能申請，站方審核時間為約為一週。
－板主申請資格－
１。通過手機認證以上
２。申請板主時，等級滿１０級、完成站規測驗，副板主需滿五級。
３。註冊滿一年、註冊資料為個人真實資料。
４。全站發文滿 100 篇，前 3 個月內於申請板中發文滿 10 篇。（副板斟酌審查）
５。申請人於板上發表過 3 篇以上遊戲心得或好文章（請提供文章連結）
６。遭站方處分一週(或以內)，於解禁日起三個月內不得擔任板務職。（類推至一年）
７。經查有蓄意灌水者，經公告後將永久不得申請板主。
８。謝絕廠商人員擔任板主，若經查屬實將無條件卸任。

澳洲會好D

>>版主申請表格<<

去旅行 三個地方都想去曬 但冇錢
去個半星期

冇錢去乜鳩英國同瑞典

有鬼影gut

點解係csgo...

平平地分開D錢去泰國 台灣 去多幾個地方巧過啦

瑞典應該ok既 英國就真係

btw 丹麥好似爆格偷野果d最撚癲 真係睇唔出, 整係知佢係faze到偷左個冠軍

兩萬去澳洲窮遊都得掛...我睇過下

都唔駛窮遊啦

我都係backpack炸

睇你去邊
london好撚多小偷

南亞同黑人

有個friend去英國法國 差d裸體返黎

其實我想去北面

。。。

而家最想去蒙古

想去歐洲比鬼妹偷心

俄羅斯應該好多人識中文

去完芬蘭再去瑞典

WHY, 土耳其SEEMS OK

im no taking shit blud

立陶宛

深水埗都難民國家啦

土耳其IS OK安全的，有俄狗俾料...

correct

想去北韓組隊csgo team

_ _ _needs to go

「勇者塔2017」一招秒殺，HP全扣

wa

want da gay

70年代既情歌真係好正。。。。

FANOBET WITHDRAW 要VERIFY ACCOUNT 既 半年前都唔洗架喎

賭槍既手足都有比資料

打機++ 五分鐘返到

= =咁點同

我搶撚硬1001，不要試探。

唔好做壞規矩

其實我只係想搶撚左個1001 唔畀d 唔識既垃圾搶開post

邊個開post 又有乜所謂

幫推：EdSheeran艾沙雲：今晚12點前呢個po 1001我代佢出戰又點話

五河

G pro 加拿大減價 去買隻好唔好?

finally home
好大個mon呀!!!!!!!!!!

弓喜5河

買
咩都買...
我依加買mouse買到上左癮
前排買完scream1
前日買隻ec2返黎試
依加間房有g pro g900 g403 ec2 scream1

Ho ball

Me have 2 g403 and ec1a
First g403 half price bought.
But mousewheel on9 jor, and then ask warrenty and send me second one. Now have 2 g403
After school go buy sin diu

笑到碌地

笠水王大戰

5河呢

2氣囝囡

渣ga

放 Butterfly Knife Vanilla & M9 Bayonet Doppler Phase 4
有意add steam

FNC vs FNC Academy

5河去哪了

back home

終於有人講出我心聲

得撚閒同你扮咩, 啲歐洲人日日笑鳩UK CS

唔熟嘅人就唔可以講出我嘅心聲? 你個腦ok嗎?

香港真係好撚多癡線佬

澳洲佬同英國佬打cs都係咁撚垃圾

我一直都咁覺得, 你講左出嚟, 咁我認同下又唔係得?

一定要同你熟先有發言權?

食煙食到傻撚左?

係咁鞭笠水王 笑到

買左十蚊巴黎2:0疤

有冇老司機上船

UK=UK
UK+AU=UK+AU

rip brainless...

會員咖哩狗自拍

on9 發夢有個nigga問我did u call me a nigga?

之後我竟然叫啲女仔圍住我走佬

愛我請留言

睇返之前同KENNEL去LA
#FEELSBADMAN
#OLDDAYS

dum晒啲cert既副本= =

又要print

又係到扮老屎忽

講真econ拎A+ 真係幾型

著拖鞋比人話Korean fashion

well

ok fine

55

上門補習個form5妹正到 = =

利申：乜都冇做

唔知以為22 23 個啲

屌你老母圖呢

未add = =

今日第一堂

有冇手足睇波

偷偷地影佢裙底

da ball

acestream://c63187662f877473d908215ea023807adeba34e2

今日坐地鐵訓左落個OL到

你問我答

rubbish

有冇咁快牙...

88

屙得出未 屙唔出就試下踎

好臭

去csgofast玩 但高價skin要嬴過咁上下先withdraw到

唔好推, 未寫好1001 外掛

PSG

XD

吓？

Olof都是疤狗

做疤仲賤撚過做猁 屌你老母

屌埋你老豆

北京電視機

原來byali都是

呢2條友同迪馬一齊仆街死啦

你都一齊仆街死啦

呢位ching係唔係有d咩誤會

股災呀

walao

巴塞comeback ...

有僱主指IT行業難請人，期望能以月薪一萬二千元聘請到程式編寫員，惟與求職者期望的月薪一萬七千元有明顯落差。

14 : 3

support

有九千我已經滿足

大家玩fanobet都有提供自己ID card 嗎

做人最緊要支竹

8千5

10分題目 遇到外掛如何自處

大牛

即封 除左大牛重有邊到有外掛買
以黑制黑

Flusha.exe

前排valve先話搞掂左大牛 你個friend咁有冒險精神

AW最近也KO

有無巴打係game叫沸清?

單排同你玩過一次

你個fd用咩外掛

我唔係

小心OW
我知你唔係,但你個FD都幾分顯

我一般對住外掛就用腳玩

輸9硬

其實用得外掛都垃圾架啦...除非真係aimbot...起下awp 博下都有機嬴...

laugh die
13億猶太人哭了

首先你要有WH

繼續扮工

我話我唔係沸清呀

冇人想同你9up啫

教母係who

下個禮拜食飯團who john

sty話比佢去既話, 請晒全部人食buffet

Ok買定檸檬茶

567la

h1z1 正式變垃圾game

而家愈noob gun+lag愈勁..

go call g

6 NIGHT BETTER

屌 自己沖啦